Ga door alsjeblieft."
"Volgende dag, mijnheer," zei Joe, naar mij kijkend alsof ik ver weg was, "Nadat ik mezelf heb schoongemaakt, ga ik en zie ik juffrouw A."
"Miss A., Joe?
Miss Havisham? "
"Wat ik zeg, heer," antwoordde Joe, met een air van juridische formaliteit, alsof hij deed zijn wil, "juffrouw A., of anders Havisham.
Haar uitdrukking lucht dan als follering: 'Mr.
Gargery.
Je lucht in correspondentie met Mr.
Pip?
'Nadat ik een brief van jou had gekregen, kon ik zeggen:' Ik ben.Wanneer?
